{
"DEBUG": "디버그",
"http://localhost:8080/": "http://localhost:8080/",
"${PORT:8081}": "${포트:8081}",
"Learn More": "자세히 알아보기",
"Your trusted partner in child development and parenting support.": "아동 발달 및 육아 지원에 있어 신뢰할 수 있는 파트너입니다.",
"Welcome to Parent Genius AI": "Parent Genius AI에 오신 것을 환영합니다",
"Download the App": "앱 다운로드",
"Topics": "주제",
"Loading...": "로드 중...",
"Learn with real parents and vetted experts, any time you need.": "필요할 때마다 친부모 및 검증된 전문가와 함께 배워보세요.",
"Get daily insights tailored to your child’s age, needs & growth pace — backed by experts.": "전문가의 지원을 받아 자녀의 연령, 요구 사항, 성장 속도에 맞는 일일 통찰력을 얻으세요.",
"Unlock art, stories, and games that spark emotional & cognitive growth.": "정서적, 인지적 성장을 촉발하는 예술, 스토리, 게임을 잠금 해제하세요.",
"\"Genius Parenting AI transformed my approach — it’s part emotional support, part creative spark, all in one app.\"": "\"Genius Parenting AI는 내 접근 방식을 변화시켰습니다. 하나의 앱에 감정적 지원과 창의적 불꽃이 모두 담겨 있습니다.\"",
"No topics available at the moment.": "현재 사용 가능한 주제가 없습니다.",
"Creativity & Learning, in one hub": "창의성과 학습이 하나의 허브에 있습니다",
"Community & Expert Access": "커뮤니티 및 전문가 액세스",
"Personalized Parenting Support:": "맞춤형 양육 지원:",
"James, Dad of a 7-Year-Old": "7세 아이의 아빠, 제임스",
"Short, science-based growth guides.": "짧은 과학 기반 성장 가이드.",
"Explore what you can do with Genius Parenting AI": "Genius Parenting AI로 무엇을 할 수 있는지 살펴보세요",
"David, Father of a 5-Year-Old": "5살 아이의 아버지, 데이비드",
"Mini Courses that grow with you": "당신과 함께 성장하는 미니 강좌",
"Get Personalized AI Insights": "맞춤형 AI 통찰력 얻기",
"Edit Article | Genius Parenting AI": "기사 편집 | 천재적인 육아 AI",
"Loading topics...": "주제 로드 중...",
"Learn More →": "자세히 알아보기 →",
"Every parent needs a helping hand. Meet yours.": "모든 부모에게는 도움의 손길이 필요합니다. 당신을 만나보세요.",
"Why Genius Parenting AI?": "왜 천재 육아 AI인가?",
"Genius Parenting AI": "천재적인 육아 AI",
"Sarah, Mom of Two": "사라, 두 아이의 엄마",
"Real parents. Real results.": "진짜 부모. 실제 결과.",
"Parenting is tough — but it doesn’t have to feel that way. Genius Parenting AI helps you understand your child’s needs, build routines, spark creativity, and grow together — one meaningful moment at a time.": "육아는 힘든 일입니다. 하지만 그렇게 느낄 필요는 없습니다. Genius Parenting AI는 자녀의 요구 사항을 이해하고, 루틴을 구축하고, 창의력을 발휘하고, 한 번에 의미 있는 순간마다 함께 성장할 수 있도록 도와줍니다.",
"New Topic": "새로운 주제",
"\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter's progress effortlessly.\"": "\"저는 마일스톤 추적기를 좋아합니다! 이 앱을 사용하면 평온함을 유지하고 딸의 진행 상황을 쉽게 추적할 수 있습니다.\"",
"\"I finally feel confident about my child's social skills thanks to the MindBridge feature. It's like having a coach!\"": "\"마인드브릿지 기능 덕분에 드디어 우리 아이의 사회적 기술에 자신감을 갖게 되었습니다. 마치 코치가 있는 것 같아요!\"",
"Learn with real families & experts.": "실제 가족 및 전문가와 함께 알아보세요.",
"Do you wish you had expert-backed parenting advice, instantly?": "즉시 전문가의 지원을 받는 육아 조언을 받고 싶으십니까?",
"Grow social-emotional skills together.": "사회적, 정서적 능력을 함께 키워보세요.",
"Download Genius Parenting AI and make parenting feel… lighter.": "Genius Parenting AI를 다운로드하고 육아를 더욱 가볍게 해보세요.",
"Guidance matched to your child.": "자녀에게 꼭 맞는 지도를 받으세요.",
"Feedback - Parent Genius AI": "피드백 - 부모 천재 AI",
"Join a Multicultural, Inclusive Parenting Community": "다문화적이고 포용적인 양육 커뮤니티에 참여하세요",
"Hot Topics and Tips": "인기 주제 및 팁",
"Free to try. No credit card needed.": "무료로 사용해 보세요. 신용 카드가 필요하지 않습니다.",
"Bite-size reads that matter today.": "한입 크기는 오늘 중요한 내용을 읽습니다.",
"Get Personalized": "개인화하기",
"Download the App!": "앱을 다운로드하세요!",
"Daily Boost based on child’s mood, progress & upcoming needs": "아이의 기분, 진행 상황, 향후 필요 사항에 따른 일일 부스트",
"Craving fun ways to build creativity & learning at home?": "집에서 창의력을 키우고 학습할 수 있는 재미있는 방법을 원하시나요?",
"Want to track milestones without spreadsheets?": "스프레드시트 없이 마일스톤을 추적하고 싶으십니까?",
"Build Emotional Awareness": "정서적 인식 구축",
"Parenting": "육아",
"AI Insights": "AI 인사이트",
"just a tap away": "탭 한 번이면 됩니다",
"Name": "이름",
"Close": "닫다",
"Suggestion": "제안",
"Praise": "칭찬",
"Email Address": "이메일 주소",
"Thank You!": "감사합니다!",
"Message": "메시지",
"Submit Feedback": "피드백 제출",
"Post": "우편",
"Save Changes": "변경 사항 저장",
"Delete": "삭제",
"Back": "뒤쪽에",
"What's on your mind?": "무슨 생각을 하고 있나요?",
"Share Your Feedback": "피드백을 공유하세요",
"Your name": "당신의 이름",
"General Comment": "일반 논평",
"Parent Genius AI": "부모 천재 AI",
"Posts - Parent Genius AI": "게시물 - Parent Genius AI",
"your.email@example.com": "your.email@example.com",
"Type of Feedback": "피드백 유형",
"Edit Expert Essay": "전문가 에세이 편집",
"Functions - Parent Genius AI": "기능 - 부모 천재 AI",
"Thank you for your feedback. Your input is valuable to us. We will process your feedback and send email back to you soon.": "피드백을 보내주셔서 감사합니다. 귀하의 의견은 우리에게 소중합니다. 귀하의 의견을 처리한 후 곧 이메일을 보내드리겠습니다.",
"Page Title - Parent Genius AI": "페이지 제목 - 부모 천재 AI",
"-- Please choose an option --": "-- 옵션을 선택해주세요 --",
"Your feedback message": "피드백 메시지",
"Bug Report": "버그 신고",
"We value your opinion and read every message. Let us know how we can improve.": "우리는 귀하의 의견을 소중히 여기며 모든 메시지를 읽습니다. 개선할 수 있는 방법을 알려주세요.",
"We'll use this to follow up on your feedback if needed.": "필요한 경우 이 정보를 사용하여 피드백에 대한 후속 조치를 취하겠습니다.",
"Title": "제목",
"Description": "설명",
"Save Course": "코스 저장",
"Icon Image (Optional)": "아이콘 이미지(선택사항)",
"Add New Component": "새 구성요소 추가",
"Back to List": "목록으로 돌아가기",
"Tip Text": "팁 텍스트",
"Translations (JSON)": "번역(JSON)",
"Loading Course...": "강좌 로드 중...",
"Icon Image": "아이콘 이미지",
"Expert Section": "전문가 섹션",
"Course Content": "코스 내용",
"Save Topic": "주제 저장",
"Course Title": "강좌명",
"New Article | Genius Parenting AI": "새 기사 | 천재적인 육아 AI",
"Tips": "팁",
"Loading tips...": "도움말 로드 중...",
"Topic Title": "주제 제목",
"New Tip": "새로운 팁",
"View Features": "기능 보기",
"Upload an image for the course icon (e.g., PNG, JPEG).": "강좌 아이콘 이미지(예: PNG, JPEG)를 업로드하세요.",
"That’s why we created Genius Parenting AI.": "이것이 바로 우리가 Genius Parenting AI를 만든 이유입니다.",
"No tips available at the moment.": "지금은 사용할 수 있는 팁이 없습니다.",
"The beginning of our story": "우리 이야기의 시작",
"Parenting doesn't come with a manual": "육아에는 매뉴얼이 없다",
"Community Guidelines - Parent Genius AI": "커뮤니티 가이드라인 - Parent Genius AI",
"“Am I ready? Am I doing this right?”": "\"나는 준비됐나요? 나는 이 일을 제대로 하고 있나요?\"",
"Every parent’s journey begins with a question:": "모든 부모의 여정은 다음과 같은 질문으로 시작됩니다.",
"We built Genius Parenting AI to be that partner. Not another “how-to” manual, but a guide that listens first,             then responds in a way that feels personal, practical, and compassionate.": "우리는 Genius Parenting AI를 그러한 파트너로 만들었습니다. 또 다른 \"사용 방법\" 매뉴얼이 아니라, 먼저 듣고 나서 개인적이고 실용적이며 동정심을 느끼는 방식으로 응답하는 가이드입니다.",
"A community where parents connect, share, and grow together.": "부모가 함께 연결하고, 공유하고, 성장하는 커뮤니티입니다.",
"Some are dreamers, full of hope as they imagine holding a child for the first time. Some are expecting hearts, learning to navigate the joy and nerves of pregnancy. Some are new nests, awake at 3AM with a crying baby in their arms. Others are foundation builders, setting boundaries with toddlers who are testing the world, or explorer guides, helping little ones take their first steps into school and independence.": "어떤 사람들은 처음으로 아이를 안는 상상을 하며 희망에 가득 찬 몽상가입니다. 일부는 마음을 기대하고 임신의 기쁨과 신경을 탐색하는 방법을 배웁니다. 일부는 새 둥지로, 새벽 3시에 우는 아기를 품에 안고 깨어납니다. 다른 사람들은 세상을 시험하는 유아와 경계를 설정하는 기초 구축자이거나 어린이가 학교와 독립에 첫 발을 내디딜 수 있도록 돕는 탐험가 가이드입니다.",
"A quiz that takes just 30 seconds to understand you.": "당신을 이해하는 데 단 30초밖에 걸리지 않는 퀴즈입니다.",
"So we asked: What if parents had a tool that could meet them exactly where they are?": "그래서 우리는 질문했습니다. 부모가 현재 있는 곳에서 정확하게 만날 수 있는 도구가 있다면 어떨까요?",
"Parenting looks different for everyone, but one feeling is universal — the need for support, reassurance, and guidance that actually fits your life.": "육아는 사람마다 다르게 보이지만, 한 가지 느낌은 보편적입니다. 바로 자신의 삶에 실제로 맞는 지원, 안심, 지도가 필요하다는 것입니다.",
"The Dreamer": "몽상가",
"Why we built this app": "우리가 이 앱을 만든 이유",
"Our Vision": "우리의 비전",
"Our Mission": "우리의 사명",
"The New Nest": "새로운 둥지",
"The Expecting Heart": "기대하는 마음",
"Our logo & brand identity": "로고 및 브랜드 아이덴티티",
"We saw a gap. Too often, parents are given generic advice that doesn’t reflect their culture, personality,or stage of life. Parenting isn’t one-size-fits-all.": "우리는 격차를 보았습니다. 부모는 자신의 문화, 성격, 삶의 단계를 반영하지 않는 일반적인 조언을 받는 경우가 너무 많습니다. 육아는 만병통치약이 아닙니다.",
"For every parent, at every stage": "모든 부모를 위해, 모든 단계에서",
"Contact Us": "문의하기",
"Email:": "이메일:",
"Looking for reassurance and guidance during pregnancy.": "임신 중에 안심과 지도를 구합니다.",
"The circular form mirrors unconditional love and the never-ending journey of parenting — growth, connection, and new beginnings.": "원형 형태는 무조건적인 사랑과 끝없는 육아 여정, 즉 성장, 연결, 새로운 시작을 반영합니다.",
"Tips and courses that are matched to your personality, not just your child’s age.": "아이의 나이뿐만 아니라 성격에 딱 맞는 팁과 코스.",
"The colors represent diversity, inclusivity, and the warmth of family love.": "색상은 다양성, 포용성, 가족 사랑의 따뜻함을 나타냅니다.",
"The modern, clean style shows our commitment to keeping things simple and approachable.": "현대적이고 깔끔한 스타일은 단순하고 접근하기 쉬운 것을 유지하려는 우리의 노력을 보여줍니다.",
"Adjusting to baby cues, sleepless nights, and bonding.": "아기의 신호, 잠 못 이루는 밤, 유대감에 적응합니다.",
"An AI chat assistant that never sleeps, ready when nobody else can be.": "누구도 잠들지 못할 때에도 잠들지 않고 준비된 AI 채팅 도우미입니다.",
"Company:": "회사:",
"Our logo is more than design — it’s a symbol of what we believe in.": "우리의 로고는 디자인 그 이상입니다. 우리가 믿는 바를 상징합니다.",
"To empower parents with the knowledge, tools, and support they need to create loving,           supportive families that nurture growth, foster resilience, and inspire the next generation           to thrive with confidence, compassion, and curiosity.": "부모에게 지식, 도구, 지원을 제공하려면 성장을 촉진하고 회복력을 키우며 다음 세대가 자신감, 동정심, 호기심을 갖고 성장할 수 있도록 영감을 주는 사랑스럽고 지지적인 가족을 만드는 데 필요한 것입니다.",
"Address:": "주소:",
"Our mission is to provide parents with actionable insights, expert advice, and innovative           resources, helping them create nurturing environments where children can grow, thrive,           and develop the skills they need to succeed in life.": "우리의 임무는 부모에게 실행 가능한 통찰력, 전문가 조언, 혁신적인 리소스를 제공하여 아이들이 인생에서 성공하는 데 필요한 기술을 성장하고 성장하고 개발할 수 있는 양육 환경을 조성하도록 돕는 것입니다.",
"Preparing emotionally and physically for parenthood.": "부모가 되기 위해 정서적으로나 육체적으로 준비합니다.",
"Have questions or need support? We’re here for you every step of the way.": "질문이 있거나 지원이 필요하신가요? 우리는 모든 단계에서 당신을 위해 여기 있습니다.",
"Genius Parenting AI — Membership": "천재 육아 AI — 멤버십",
"support@geniusParentingAI.ca": "support@geniusParentingAI.ca",
"No courses available at the moment.": "현재 이용 가능한 강좌가 없습니다.",
"Genius Parenting AI Membership": "천재육아AI 회원",
"Navigating tantrums and toddler independence.": "울화통과 유아의 독립성을 탐색합니다.",
"Our Courses": "우리의 코스",
"Become a Member": "회원가입",
"The Explorer’s Guide": "탐험가 가이드",
"Because parenting": "육아 때문에",
"The Foundation Builder": "기초 빌더",
"New Course": "새로운 코스",
"GNM399 Ventures Corp.": "GNM399 벤처스",
"At Genius Parenting AI, we believe when parents feel supported, children flourish. And when children flourish, the future becomes brighter for us all.": "Genius Parenting AI에서는 부모가 지지를 느낄 때 아이들이 성장할 수 있다고 믿습니다. 그리고 아이들이 잘 자랄 때, 우리 모두의 미래는 더욱 밝아질 것입니다.",
"For parents who want to go deeper, grow further, and unlock more...": "더 깊이 들어가고, 더 성장하고, 더 많은 것을 잠금 해제하고 싶은 부모를 위해...",
"2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada": "2112 W 브로드웨이, 유닛 208, 밴쿠버, BC V6K 2C8, 캐나다",
"Supporting early school years, curiosity, and social skills.": "초기 학년, 호기심 및 사회적 기술을 지원합니다.",
"Creative Thinking in a World of AI": "AI 세계에서의 창의적 사고",
"Building Emotional Intelligence in Parents": "부모의 감성 지능 구축",
"Membership-Only Courses Include:": "회원 전용 코스에는 다음이 포함됩니다:",
"What Skills Will Future Generations Need?": "미래 세대에는 어떤 기술이 필요할까요?",
"What’s Inside Membership?": "내부 멤버십이란 무엇입니까?",
"Handling Everyday Conflicts with Confidence": "일상적인 갈등을 자신감 있게 처리하기",
"Advanced Parenting Courses": "고급 육아 강좌",
"doesn’t stop at the basics": "기본에 머물지 않는다",
"Parents": "부모",
"Families": "가족",
"AI-Powered Sentiment Analysis for Parenting & Emotional Understanding": "육아 및 정서적 이해를 위한 AI 기반 감정 분석",
"Each is an extended version of the Foundation Courses, packed with step-by-step guidance, practical       exercises, and expert-led strategies.": "각각은 단계별 지침, 실습 및 전문가 주도 전략으로 구성된 기초 과정의 확장 버전입니다.",
"Go beyond the foundations with in-depth, practical guidance.": "심층적이고 실용적인 지침으로 기초를 뛰어넘으세요.",
"Parenting is a journey — and sometimes, the basics just aren’t enough...": "육아는 하나의 여정입니다. 때로는 기본만으로는 충분하지 않을 때도 있습니다.",
"Parents who have already completed our Foundation Courses and want more depth.": "이미 기초 과정을 이수했으며 더 깊이 있는 과정을 원하는 부모.",
"Time-Smart Families: Time Management Skills Together": "Time-Smart 가족: 함께하는 시간 관리 기술",
"Mental Health & Emotional Well-being in the Age of AI": "AI 시대의 정신 건강 및 정서적 웰빙",
"Invitation-only Parent Circles for deeper connections": "더 깊은 연결을 위한 초대 전용 부모 서클",
"Families facing complex daily challenges looking for practical strategies.": "실용적인 전략을 찾고 있는 복잡한 일상의 문제에 직면한 가족.",
"Caregivers": "간병인",
"Who Is Membership For?": "누구를 위한 멤버십인가요?",
"How It Works": "작동 방식",
"Loading courses...": "강좌 로드 중...",
"Exclusive Member Benefits": "회원 전용 혜택",
"Live Q&As with parenting experts": "육아 전문가와 함께하는 실시간 Q&A",
"Advanced courses not available in the free plan": "무료 플랜에서는 고급 강좌를 이용할 수 없습니다.",
"Discounts on partner resources and workshops": "파트너 리소스 및 워크숍 할인",
"Study Smarter: AI + STEM for Parents & Kids": "더욱 스마트하게 공부하세요: 부모와 자녀를 위한 AI + STEM",
"Early access to new tools and features": "새로운 도구 및 기능에 대한 조기 액세스",
"Upgrade to Membership and unlock advanced courses + benefits.": "멤버십으로 업그레이드하고 고급 강좌와 혜택을 누리세요.",
"“The advanced courses gave me practical strategies I could use right away — it feels like this app actually grows with me.”": "\"고급 과정을 통해 바로 사용할 수 있는 실용적인 전략을 배울 수 있었습니다. 이 앱이 실제로 나와 함께 성장하는 것 같은 느낌이 들었습니다.\"",
"Take the 30-Second Personality Test — discover your parenting style.": "30초 성격 테스트를 통해 당신의 양육 스타일을 알아보세요.",
"Because raising a child takes a village — and we’re building one for you.": "아이를 키우려면 마을이 필요하기 때문입니다. 그리고 우리는 여러분을 위해 마을을 짓고 있습니다.",
"Caregivers who believe in ongoing growth and want to connect with like-minded parents.": "지속적인 성장을 믿고 같은 생각을 가진 부모와 연결되기를 원하는 간병인.",
"\"Practical, reassuring, and fast. The checklists are gold.\"": "\"실용적이고 안심할 수 있으며 빠릅니다. 체크리스트는 금입니다.\"",
"“The Parent Circles are amazing. I finally found people who understand my struggles without judgment.”": "\"부모 서클은 정말 놀랍습니다. 나는 마침내 판단 없이 나의 어려움을 이해해 주는 사람들을 찾았습니다.\"",
"Think of Membership as your “graduate level” in parenting — tailored for the realities you’re facing today.": "멤버십을 오늘날 직면하고 있는 현실에 맞게 조정된 육아의 \"대학원 수준\"으로 생각하십시오.",
"Cancel": "취소",
"Conduct user research and usability testing to enhance product design.": "제품 디자인을 향상시키기 위해 사용자 조사 및 사용성 테스트를 수행합니다.",
"Collaborate with developers and stakeholders to ensure a seamless user experience.": "원활한 사용자 경험을 보장하기 위해 개발자 및 이해관계자와 협력합니다.",
"Join Us!": "우리와 함께하세요!",
"Join the Community And share your thoughts and problems": "커뮤니티에 가입하고 생각과 문제를 공유하세요",
"UI/UX Designer": "UI/UX 디자이너",
"Create a New Course": "새 코스 만들기",
"Requirements:": "요구사항:",
"First-time parent": "첫 번째 부모",
"Mei, first-time parent": "메이, 처음으로 부모가 된 사람",
"Parent of 2 kids": "2명의 자녀를 둔 부모",
"At Parent Genius AI, we are building the future of parenting support.              We value innovation, transparency, and collaboration.              Join our team and help shape a brighter future for families worldwide!": "Parent Genius AI에서는 육아 지원의 미래를 만들어가고 있습니다.              우리는 혁신, 투명성, 협업을 중요하게 생각합니다.              우리 팀에 합류하여 전 세계 가족을 위한 더 밝은 미래를 만들어 보세요!",
"Design and prototype user-friendly interfaces for web and mobile applications.": "웹 및 모바일 애플리케이션을 위한 사용자 친화적인 인터페이스를 디자인하고 프로토타입합니다.",
"Responsibilities:": "책임:",
"Parent Voices": "학부모의 목소리",
"Join Us - Parent Genius AI": "우리와 함께하세요 - 부모 천재 AI",
"Explore your Foundation Course path.": "기초 과정 과정을 살펴보세요.",
"Enter the title for your new course. You can add content after creation.": "새 강좌의 제목을 입력하세요. 생성 후 콘텐츠를 추가할 수 있습니다.",
"Start with the Personality Test": "성격 테스트부터 시작해 보세요",
"We are looking for a creative UI/UX designer who can craft intuitive and visually appealing user experiences for our platform.": "우리는 플랫폼에 대한 직관적이고 시각적으로 매력적인 사용자 경험을 만들 수 있는 창의적인 UI/UX 디자이너를 찾고 있습니다.",
"Save and Continue to Edit": "저장하고 계속해서 편집하세요",
"Website:": "웹사이트:",
"How to Apply": "신청 방법",
"Location:": "위치:",
"Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
"Strong communication and writing skills.": "강력한 의사소통 및 글쓰기 능력.",
"Children Education Expert": "아동교육 전문가",
"Interested in joining our mission? Send your resume and a short introduction to": "우리의 사명에 동참하고 싶으십니까? 이력서와 간단한 소개를 보내주세요.",
"2+ years of experience in UI/UX design.": "UI/UX 디자인 경력이 2년 이상입니다.",
"How much does it cost?": "비용은 얼마입니까?",
"Background in child development, education, or psychology.": "아동 발달, 교육 또는 심리학의 배경.",
"Understanding of user-centered design principles.": "사용자 중심 디자인 원칙을 이해합니다.",
"Create engaging, research-backed parenting resources.": "연구를 뒷받침하는 매력적인 육아 리소스를 만드세요.",
"Advise on child psychology and developmental best practices.": "아동 심리학 및 발달 모범 사례에 대해 조언합니다.",
"Collaborate with AI engineers to enhance educational recommendations.": "AI 엔지니어와 협력하여 교육 추천을 강화하세요.",
"Proficiency in Figma, Adobe XD, or similar tools.": "Figma, Adobe XD 또는 이와 유사한 도구에 능숙합니다.",
"Experience in curriculum design or early childhood education.": "커리큘럼 설계 또는 유아교육 경험이 있습니다.",
"We are looking for a passionate expert in children's education to help us develop evidence-based parenting content.": "증거 기반 육아 콘텐츠 개발에 도움을 줄 열정적인 자녀교육 전문가를 찾습니다.",
"Login": "로그인",
"Sign Up": "가입",
"Is my information safe?": "내 정보는 안전한가요?",
"Who is this app for?": "이 앱은 누구를 위한 것인가요?",
"Work Email:": "직장 이메일:",
"If you're an immigrant, newcomer, international student, or first-generation parent raising kids in Canada (or even expecting), this app is for you! Whether you're from Asia, Africa, Europe, Latin America, or anywhere else—you’ll find a home here.": "이민자, 신규 이민자, 국제 학생 또는 캐나다에서 자녀를 양육하는 1세대 부모라면(또는 기대하는 경우에도) 이 앱이 바로 여러분을 위한 것입니다! 아시아, 아프리카, 유럽, 라틴 아메리카 또는 기타 어느 곳에서 왔든 여기에서 집을 찾을 수 있습니다.",
"Genius Parenting AI is a support app made for international parents in Canada who are raising (or planning to raise) kids between two cultures. We help you blend your traditions with Canadian life, offering real advice, a community space, and easy tools for parenting from newborn to 12 years old.": "Genius Parenting AI는 두 문화 사이에서 자녀를 키우고 있는(또는 키울 계획이 있는) 캐나다의 국제 부모를 위해 만들어진 지원 앱입니다. 우리는 신생아부터 12세까지의 양육을 위한 실제 조언, 커뮤니티 공간 및 쉬운 도구를 제공하여 귀하의 전통과 캐나다 생활을 혼합할 수 있도록 돕습니다.",
"You’ll get: Culturally blended parenting advice, Child growth trackers, Bilingual/bicultural tips, Mental health support for you and your child, Activities and routines for different age groups, A safe community to ask questions and share experiences.": "제공되는 내용: 문화적으로 혼합된 육아 조언, 자녀 성장 추적기, 이중 언어/이중 문화 팁, 귀하와 귀하의 자녀를 위한 정신 건강 지원, 다양한 연령대를 위한 활동 및 일과, 질문하고 경험을 공유할 수 있는 안전한 커뮤니티.",
"What kind of help can I find on the app?": "앱에서 어떤 종류의 도움을 찾을 수 있나요?",
"Genius Parenting AI is free to download! Some premium tools (like personal coaching or workshops) might have a fee later, but basic features, advice, and community access will always be free.": "천재 육아 AI는 무료로 다운로드할 수 있습니다! 일부 프리미엄 도구(예: 개인 코칭 또는 워크숍)에는 나중에 요금이 부과될 수 있지만 기본 기능, 조언 및 커뮤니티 액세스는 항상 무료입니다.",
"Can I connect with other parents like me?": "나 같은 다른 부모들과 연결될 수 있나요?",
"What is Genius Parenting AI?": "천재육아AI란?",
"Create a New Expert Essay": "새로운 전문가 에세이 작성",
"How is this different from other parenting apps?": "다른 육아 앱과 어떻게 다른가요?",
"I'm still learning English / French. Will that be a problem?": "나는 아직도 영어/프랑스어를 배우고 있어요. 그게 문제가 될까요?",
"About Us": "회사 소개",
"Segments": "세그먼트",
"Emotional Development": "정서적 발달",
"FAQ": "FAQ",
"Expert": "전문가",
"Feedback": "피드백",
"Connect": "연결하다",
"Community": "지역 사회",
"Profile": "윤곽",
"Not at all! We are working toward offering multilingual support, starting with simple English, and expanding based on user needs. In future updates, you’ll be able to choose your preferred language for advice and tips.": "별말씀을요! 우리는 간단한 영어부터 시작하여 사용자 요구에 따라 확장하는 다국어 지원을 제공하기 위해 노력하고 있습니다. 향후 업데이트에서는 조언과 팁을 얻기 위해 선호하는 언어를 선택할 수 있습니다.",
"Nope! If you're expecting or planning to have kids soon, you’re 100% welcome. We’ve got resources for you too—from preparing for parenthood in a new country to navigating early childhood.": "아니요! 곧 아이를 낳을 예정이거나 계획 중이라면 100% 환영합니다. 새로운 나라에서 부모가 되기 위한 준비부터 유아기 생활에 이르기까지 여러분을 위한 리소스도 마련되어 있습니다.",
"Is this app only for people who already have kids?": "이 앱은 이미 자녀가 있는 사람들만을 위한 것인가요?",
"Courses": "행동",
"Yes! That’s a huge part of Genius Parenting AI. You can join community circles based on your child's age, your background, your city, or topics you care about.": "예! 이것이 Genius Parenting AI의 큰 부분입니다. 자녀의 나이, 배경, 도시 또는 관심 있는 주제를 기준으로 커뮤니티 서클에 가입할 수 있습니다.",
"Sign Out": "로그아웃",
"Most apps give general tips based on one culture. Genius Parenting AI understands the tug between your roots and your new life in Canada. We offer advice, milestones, routines, and even community discussions with a multicultural lens.": "대부분의 앱은 하나의 문화를 기반으로 일반적인 팁을 제공합니다. Genius Parenting AI는 귀하의 뿌리와 캐나다에서의 새로운 삶 사이의 잡아당김을 이해합니다. 우리는 다문화 관점에서 조언, 이정표, 일상, 커뮤니티 토론까지 제공합니다.",
"Absolutely. We don't sell your info. Your conversations, stories, and data are private and protected. Genius Parenting AI is built by real parents who care about trust, not by big corporations looking to cash in.": "전적으로. 우리는 귀하의 정보를 판매하지 않습니다. 귀하의 대화, 이야기, 데이터는 비공개로 보호됩니다. Genius Parenting AI는 돈을 벌려는 대기업이 아닌 신뢰를 중시하는 실제 부모에 의해 만들어졌습니다.",
"Admin": "관리자",
"Child Experts": "아동 전문가",
"Why it matters": "왜 중요한가요?",
"Parenting Resources": "육아 자료",
"Growth & Milestones": "성장 및 이정표",
"Create Expert Essay": "전문가 에세이 작성",
"School & Social Life": "학교 및 사회생활",
"Become a member": "회원가입",
"Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
"Terms of Use": "이용약관",
"Every stage of childhood brings new growth — from first steps to first exams. Tracking milestones isn’t about comparison, but about celebrating progress and knowing when to support extra help.": "어린 시절의 모든 단계는 첫 단계부터 첫 시험까지 새로운 성장을 가져옵니다. 이정표를 추적하는 것은 비교가 아니라 진행 상황을 축하하고 언제 추가 지원을 지원해야 하는지 아는 것입니다.",
"Download Genius Parenting AI and make parenting feel... lighter.": "Genius 육아 AI를 다운로드하고 육아를 더욱 가볍게 해보세요.",
"From the first day of daycare to navigating teenage cliques, school and friendships shape a child’s world. Parents can be the anchor — supporting learning, social skills, and resilience when challenges show up.": "어린이집 첫날부터 십대 집단을 탐색하는 데까지, 학교와 우정은 어린이의 세계를 형성합니다. 부모는 어려움이 닥쳤을 때 학습, 사회적 기술, 회복력을 지원하는 닻이 될 수 있습니다.",
"Developmental psychology (Piaget, Erikson) shows that each stage brings unique opportunities and risks. Understanding where your child is helps you respond with empathy — not pressure.": "발달 심리학(Piaget, Erikson)은 각 단계마다 고유한 기회와 위험이 따른다는 것을 보여줍니다. 자녀가 어디에 있는지 이해하면 압력이 아닌 공감으로 대응하는 데 도움이 됩니다.",
"Raising a child isn’t just about milestones — it’s about emotions. Helping kids name, manage, and express their feelings sets the foundation for lifelong resilience and healthy relationships.": "아이를 키우는 것은 단지 이정표에 관한 것이 아니라 감정에 관한 것입니다. 아이들이 자신의 감정을 명명하고, 관리하고, 표현하도록 돕는 것은 평생의 회복력과 건강한 관계의 기초를 마련합니다.",
"Studies from McGill University show that children who feel supported socially are more likely to succeed academically. Peer relationships and parent-school collaboration play a major role in confidence, identity, and future leadership.": "McGill University의 연구에 따르면 사회적 지지를 받는 어린이는 학업적으로 성공할 가능성이 더 높습니다. 동료 관계와 학부모-학교 협력은 자신감, 정체성 및 미래 리더십에 중요한 역할을 합니다.",
"Community Guidelines": "커뮤니티 가이드라인",
"Research from the Canadian Paediatric Society shows kids who grow up with strong emotional support       are more confident, less anxious, and better at problem-solving. Parents with high emotional       intelligence (EQ) raise kids who thrive not just in school, but in friendships and future workplaces.": "캐나다 소아과 협회(Canadian Pediatric Society)의 연구에 따르면 강한 정서적 지지를 받으며 자라는 아이들은 더 자신감이 있고 덜 불안하며 문제 해결 능력이 더 뛰어납니다. 높은 감성 지능(EQ)을 가진 부모는 학교뿐만 아니라 우정과 미래의 직장에서도 성장하는 자녀를 양육합니다.",
"Encouragement": "격려",
"Parenting isn’t meant to be done alone. This pillar brings you practical guides, tools, and tips — everything from daily routines to tech boundaries — so you feel supported, not overwhelmed.": "육아는 혼자 하는 것이 아닙니다. 이 원칙은 일상 생활부터 기술 경계까지 모든 실용적인 가이드, 도구 및 팁을 제공하므로 부담스럽지 않고 지원받는 느낌을 받을 수 있습니다.",
"Parenting is the only job without formal training. Access to evidence-based resources helps parents feel less isolated and more empowered. It’s not about “perfect parenting” — it’s about having the right tools at the right time.": "육아는 정식 교육을 받지 않은 유일한 직업이다. 증거 기반 리소스를 이용하면 부모가 고립감을 덜 느끼고 더 큰 힘을 얻을 수 있습니다. 이는 \"완벽한 양육\"이 아니라 적시에 올바른 도구를 갖추는 것입니다.",
"Real-time support groups for different parenting stages.": "다양한 육아 단계에 대한 실시간 지원 그룹.",
"A safe parent-to-parent space to ask questions and swap stories.": "질문하고 이야기를 교환할 수 있는 안전한 부모 대 부모 공간입니다.",
"Parenting can feel lonely, but it doesn’t have to be. With Genius Parenting AI, you join a community of parents around the world — all sharing experiences, challenges, and real wins. And when you need expert advice, it’s right there too.": "육아는 외로움을 느낄 수 있지만 반드시 그럴 필요는 없습니다. Genius Parenting AI를 사용하면 전 세계 부모 커뮤니티에 참여하여 경험, 과제, 실제 성공을 공유할 수 있습니다. 그리고 전문가의 조언이 필요할 때 바로 거기에 있습니다.",
"GeniusParenting AI": "천재육아AI",
"Parents are bombarded with advice — some helpful, some harmful. Access to expert-backed knowledge ensures families build trust in what really works. Expert input also helps parents feel reassured, especially in moments of uncertainty.": "부모들은 조언의 포격을 받습니다. 일부는 도움이 되고 일부는 해롭습니다. 전문가가 뒷받침하는 지식에 접근하면 가족이 실제로 효과가 있는 것에 대한 신뢰를 쌓을 수 있습니다. 전문가의 의견은 특히 불확실한 순간에 부모가 안심할 수 있도록 도와줍니다.",
"Support Groups": "지원 그룹",
"Safe Space": "안전한 공간",
"Access to vetted child development experts for trusted answers.": "신뢰할 수 있는 답변을 얻으려면 검증된 아동 발달 전문가에게 문의하세요.",
"GNM399 Ventures Corp. | Vancouver, BC, Canada": "GNM399벤처스(주) | 밴쿠버, BC주, 캐나다",
"What You’ll Get:": "당신이 얻을 것:",
"You’re Not Alone": "당신은 혼자가 아닙니다",
"2025 Parent Genius AI. All rights reserved.": "2025 부모 천재 AI. 모든 권리 보유.",
"Community & Expert": "커뮤니티 및 전문가",
"Insights": "통찰력",
"Sometimes parenting questions need more than a Google search. This pillar features insights from child psychologists, pediatricians, educators, and cultural experts to guide you with reliable, compassionate advice.": "때로는 육아 관련 질문에 Google 검색 이상의 내용이 필요할 수도 있습니다. 이 기둥에는 아동 심리학자, 소아과 의사, 교육자 및 문화 전문가의 통찰력이 포함되어 있어 신뢰할 수 있고 동정심 많은 조언을 제공합니다.",
"Strategies": "전략",
"Because learning isn’t about worksheets — it’s about wonder.": "학습은 워크시트에 관한 것이 아니라 경이로움에 관한 것이기 때문입니다.",
"Showing you why these activities matter for your child’s development.": "이러한 활동이 자녀의 발달에 중요한 이유를 보여줍니다.",
"Daily insights tailored to your child's age, needs, and pace of growth.": "자녀의 연령, 요구사항, 성장 속도에 맞춰 일일 통찰력을 제공합니다.",
"Encouragement that reminds you: you’re not in this alone.": "당신에게 상기시켜주는 격려: 당신은 혼자가 아닙니다.",
"Ideas you can use anytime (from road trips to rainy days).": "도로 여행부터 비오는 날까지 언제든지 사용할 수 있는 아이디어입니다.",
"Children learn best through curiosity, imagination, and play. At Genius Parenting AI, we give you a hub full of creative tools that help spark both emotional intelligence and cognitive growth.": "아이들은 호기심, 상상력, 놀이를 통해 가장 잘 배웁니다. Genius Parenting AI에서는 감성 지능과 인지적 성장을 촉진하는 데 도움이 되는 창의적인 도구로 가득 찬 허브를 제공합니다.",
"Simple, fun ways to build focus and creativity at home.": "집에서 집중력과 창의력을 키우는 간단하고 재미있는 방법입니다.",
"Confidence": "신뢰",
"Where Play Meets Growth": "놀이와 성장이 만나는 곳",
"Parenting Insights": "육아 통찰력",
"What You’ll Find:": "당신이 찾을 수 있는 것:",
"Parenting Made Personal": "개인화된 육아",
"Guided Learning Prompts": "지도 학습 프롬프트",
"Art & Activities": "예술과 활동",
"Storytelling & Games": "스토리텔링 및 게임",
"Foster empathy, resilience, and problem-solving.": "공감, 탄력성, 문제 해결 능력을 키우세요.",
"Explore Creative Tools in the courses": "강좌에서 창의적인 도구를 살펴보세요",
"Creativity & Learning, in One Hub": "창의성과 학습이 하나의 허브에 있습니다",
"No two families are the same. That’s why Genius Parenting AI begins by learning about you — your style, your values, your stage of parenting. Through our quick personality quiz and child profile setup, we create a daily experience that feels custom-built for your home.": "두 가족은 동일하지 않습니다. 그렇기 때문에 Genius Parenting AI는 귀하의 스타일, 가치관, 육아 단계 등 귀하에 대해 학습하는 것부터 시작합니다. 빠른 성격 퀴즈와 자녀 프로필 설정을 통해 귀하의 집에 꼭 맞는 일상 경험을 만들어 드립니다.",
"Personalized Parenting Support": "맞춤형 육아 지원",
"Hot Topics – GeniusParenting AI": "핫토픽 – Genius육아AI",
"Take the 30-Second Quiz to Get Your Personalized Plan": "30초 퀴즈를 풀고 맞춤형 계획을 세워보세요",
"Parenting strategies that match your personality style.": "당신의 성격 스타일에 맞는 양육 전략.",
"Because parenting guidance only works if it works for you.": "육아 지도는 자신에게 맞는 경우에만 효과가 있기 때문입니다.",
"Confidence that the advice you’re seeing is backed by child development experts.": "귀하가 보고 있는 조언은 아동 발달 전문가의 뒷받침을 받은 것입니다.",
"What’s hot this week?": "이번 주 핫한 일은 무엇인가요?",
"Hot topics, real talk": "뜨거운 주제, 실제 이야기",
"Parenting changes fast. We keep up — so you don’t have to.": "육아는 빠르게 변화합니다. 우리는 계속해서 따라가고 있으므로 귀하는 그럴 필요가 없습니다.",
"Ever feel like you're the only one wondering about screen time limits, friendship drama, or what’s “too early” for social media? Hot Topics brings together trending questions, quick expert takes, and real parent stories — all in one scroll.": "화면 시간 제한, 우정 드라마 또는 소셜 미디어에 \"너무 이르다\"는 것이 무엇인지 궁금해하는 사람이 당신 뿐이라고 생각한 적이 있습니까? Hot Topics는 최신 질문, 빠른 전문가 의견, 실제 부모 이야기를 모두 하나의 스크롤에 제공합니다.",
"Emotional honesty, boundary-setting, and healing after hard words.": "정서적 정직, 경계 설정, 어려운 말 이후의 치유.",
"How to tell the difference — and support their nervous system.": "차이점을 구별하고 신경계를 지원하는 방법.",
"What to look for — and how to support without pressure.": "무엇을 찾아야 하며, 부담 없이 지원할 수 있는 방법은 무엇입니까?",
"Scripts, consequences, and peace plans that work.": "작동하는 스크립트, 결과 및 평화 계획.",
"Blends quick-read expert advice with real parent voices": "빠르게 읽을 수 있는 전문가의 조언과 실제 부모의 목소리를 결합합니다.",
"Navigating language, identity, and intergenerational values.": "언어, 정체성, 세대 간 가치 탐색.",
"Curated by parenting coaches + AI trend detection": "육아 코치가 큐레이팅 + AI 트렌드 감지",
"Culturally inclusive, reflecting Canadian family dynamics": "캐나다 가족의 역동성을 반영하여 문화적으로 포용적임",
"My Child Says 'I Hate You' — Now What?": "우리 아이가 '나는 당신이 싫어'라고 말합니다. 이제 무엇을 해야 할까요?",
"When Siblings Fight Dirty": "형제자매가 더러운 싸움을 할 때",
"Raising Kids in Two Cultures": "두 문화에서 자녀 양육하기",
"Tech Tantrums: How Much Screen Time Is Too Much?": "기술의 짜증: 기기 사용 시간이 너무 많은가요?",
"What science says + how real families manage it.": "과학이 말하는 것 + 실제 가족이 그것을 관리하는 방법.",
"What makes Hot Topics unique?": "핫 토픽이 독특한 이유는 무엇인가요?",
"Is My Child Falling Behind Emotionally?": "내 아이가 정서적으로 뒤떨어져 있나요?",
"Sensory Overload or “Just Being Difficult”?": "감각 과부하인가, 아니면 \"그저 힘든 것\"인가?",
"Welcome to the Genius Parenting Community": "Genius 육아 커뮤니티에 오신 것을 환영합니다",
"Because parenting is better together.": "육아는 함께하면 더 좋으니까.",
"Join the community today — Free": "지금 커뮤니티에 가입하세요 - 무료",
"Feel inspired, not judged": "판단하지 않고 영감을 느껴보세요",
"Curious about what parents are talking about this week?": "이번 주에 부모님들이 어떤 이야기를 나누는지 궁금하세요?",
"Join Genius Parenting AI and never parent in isolation again.": "Genius Parenting AI에 참여하여 다시는 부모를 고립시키지 마세요.",
"Share your experience in the community.": "커뮤니티에서 경험을 공유하세요.",
"Live Q&As + Weekly Check-ins": "실시간 Q&A + 주간 체크인",
"Aisha, mom of a 4-year-old": "4살 아이의 엄마 아이샤",
"Genius AI Chat – GeniusParenting AI": "Genius AI 채팅 – GeniusParenting AI",
"Get real-world solutions from parents walking the same road": "같은 길을 걷고 있는 부모들로부터 현실적인 솔루션을 얻으세요",
"You’re not alone — connect with people who get it": "당신은 혼자가 아닙니다. 이를 이해하는 사람들과 연결하세요",
"Parent-to-Parent Tips Exchange": "학부모 간 팁 교환",
"\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter’s progress effortlessly.\"": "\"저는 마일스톤 추적기를 좋아합니다! 평온함을 유지하고 딸의 진행 상황을 쉽게 추적하는 데 도움이 됩니다.\"",
"\"Genius Parenting AI transformed my approach — it's part emotional support, part creative spark, all in one app.\"”": "\"Genius Parenting AI는 내 접근 방식을 변화시켰습니다. 감정적 지원과 창의적 불꽃이 모두 하나의 앱에 담겨 있습니다.\"",
"Community pulse": "커뮤니티 펄스",
"Parent Circles": "학부모 서클",
"Why Join the Community?": "커뮤니티에 가입하는 이유는 무엇입니까?",
"What's Inside?": "안에 무엇이 들어있나요?",
"Explore Hot Topics": "인기 주제 탐색",
"Mini courses that grow with you!": "당신과 함께 성장하는 미니 강좌!",
"Mini Courses – GeniusParenting AI": "미니 강좌 – Genius육아 AI",
"Finally, parenting advice that fits into nap time. Short, science-backed lessons designed with real parents and child development experts.": "마지막으로 낮잠 시간에 맞는 육아 조언. 실제 부모와 아동 발달 전문가가 함께 설계한 과학 기반의 짧은 수업입니다.",
"Finally, parenting advice that fits into nap time.": "마지막으로 낮잠 시간에 맞는 육아 조언.",
"Strategies grounded in child development science — no fluff.": "아동 발달 과학에 기반을 둔 전략은 허술하지 않습니다.",
"Choose your pace — simple starters or deeper dives.": "간단한 시작 또는 심층 다이빙 중에서 원하는 속도를 선택하세요.",
"Bite-size, practical lessons you can start today. Built on developmental psychology and co-created with real families.": "오늘부터 시작할 수 있는 한 입 크기의 실용적인 수업입니다. 발달 심리학을 바탕으로 실제 가족과 함께 제작되었습니다.",
"Tested with busy families to actually fit real life.": "실제 생활에 실제로 적합하도록 바쁜 가족을 대상으로 테스트했습니다.",
"Created with real parents": "친부모님과 함께 만들었습니다",
"Step-by-step routines you can use the same day.": "당일 사용할 수 있는 단계별 루틴입니다.",
"Start your first free mini course": "첫 번째 무료 미니 코스를 시작해보세요",
"Research-backed & practical": "연구 기반 및 실용성",
"Parenting across borders?": "국경을 넘어 육아를 하시나요?",
"Two difficulty levels": "두 가지 난이도",
"Self-paced": "자기 주도형",
"Results this week": "이번 주 결과",
"You'll get:": "당신은 얻을 것이다:",
"Your Parenting Personality Type": "당신의 양육 성격 유형",
"Download the app and begin a short, science-based course today.": "지금 바로 앱을 다운로드하고 과학 기반의 짧은 강좌를 시작해 보세요.",
"Being an international parent isn’t easy — you’re balancing culture, languages, and parenting styles.       But guess what? You’re not alone.": "국제적인 부모가 되는 것은 쉽지 않습니다. 문화, 언어, 양육 스타일의 균형을 유지해야 하기 때문입니다.       하지만 그거 알아요? 당신은 혼자가 아닙니다.",
"Easy action plans": "쉬운 행동 계획",
"Small changes, real progress you can feel quickly.": "작은 변화, 진정한 발전을 빠르게 느낄 수 있습니다.",
"Designed with developmental psychology + lived experience": "발달심리+살아있는 경험을 담아 디자인",
"“The mini course on emotional regulation changed the way we parent — and helped my child feel truly understood.”": "\"정서 조절에 대한 미니 코스는 우리가 부모가 되는 방식을 변화시켰고, 우리 아이가 진정으로 이해받고 있다는 느낌을 갖도록 도왔습니다.\"",
"Find your Parent vibe!": "부모님의 분위기를 찾아보세요!",
"Features that make our Mini Courses different": "미니 코스를 차별화하는 기능",
"(8–12 min lessons)": "(8~12분 수업)",
"Firm, rooted in values, believes in discipline + respect.": "가치에 뿌리를 둔 확고한 원칙과 존중을 믿습니다.",
"Designed for international parents navigating parenting in a new culture": "새로운 문화에서 육아를 탐색하는 국제 부모를 위해 설계되었습니다.",
"Tailored Mini–Course Suggestions to fit your parenting style": "귀하의 양육 스타일에 맞는 맞춤형 미니 코스 제안",
"Helps you discover tips that actually fit your vibe": "귀하의 분위기에 실제로 맞는 팁을 찾는 데 도움이 됩니다.",
"Free, playful, loves messy joy + connection.": "자유롭고, 장난스럽고, 지저분한 기쁨과 연결을 좋아합니다.",
"A Badge to show off in the app": "앱에서 자랑할 수 있는 배지",
"Zero judgment—only encouragement": "제로 판단 - 오직 격려",
"Pauses, listens, talks things out. Calm but sometimes overthinks.": "잠시 멈추고, 듣고, 이야기합니다. 차분하지만 때로는 지나치게 생각하기도 합니다.",
"Gentle, laid-back, unbothered… mostly!": "부드럽고, 여유롭고, 방해받지 않고… 대부분!",
"A Power Tip to make this week smoother": "이번 한 주를 더욱 원활하게 만들어줄 파워 팁",
"After the Quiz: What You’ll Unlock": "퀴즈 후: 잠금 해제할 항목",
"Quick + fun (just 5 questions!)": "빠르고 재미있습니다(단 5개의 질문만!)",
"Chill Guardian": "진정 수호자",
"parenting personalities": "육아 성격",
"Creative Flow": "크리에이티브 플로우",
"Mindful Mixer": "마음챙김 믹서",
"Respectful Rock": "존경하는 바위",
"Ready? Take the quiz": "준비가 된? 퀴즈 풀기",
"Sneak peek of": "미리보기",
"Power Tip": "전원 팁",
"Why take the Quiz?": "퀴즈를 왜 푸나요?",
"Course Recommendations": "코스 추천",
"Hot Topics & Community": "인기 주제 및 커뮤니티",
"Personalized Power Tip you can use right away": "바로 사용할 수 있는 맞춤형 파워팁",
"After the Quiz: What you’ll unlock": "퀴즈 후: 잠금 해제할 내용",
"Mini-Course Recommendations to grow your strengths (like Open Communication, Building Trust, Raising Curious & Creative Kids)": "자신의 강점을 키우기 위한 미니 코스 권장 사항(열린 의사소통, 신뢰 구축, 호기심 많고 창의적인 어린이 키우기 등)",
"A": "에이",
"Access to hot topics & community discussions where all parents share their stories": "모든 학부모가 자신의 이야기를 공유하는 인기 주제 및 커뮤니티 토론에 액세스",
"Q": "큐",
"LOREM IPSUM DOLOR": "미안해요",
"“What should I do when my toddler keeps hitting?”": "“아이가 계속 때리면 어떻게 해야 하나요?”",
"Unlike generic AI bots, Genius Chat lives and breathes parenting. It doesn’t just spit out           answers — it gently coaches, supports, and grows with you.": "일반 AI 봇과 달리 Genius Chat은 육아에 생기를 불어넣습니다. 단순히 답변을 뱉어내는 것이 아니라 부드럽게 코칭하고 지원하며 함께 성장합니다.",
"Here’s what other parents are asking — and loving:": "다른 부모들이 요구하고 좋아하는 내용은 다음과 같습니다.",
"It’s not just smart — It gets you": "단지 스마트한 것이 아닙니다.",
"EMOTIONAL SUPPORT FOR YOU": "당신을 위한 정서적 지원",
"Genius Chat helps you coach instead of control.": "Genius Chat은 통제 대신 코칭을 도와줍니다.",
"What can you talk to Genius Chat about?": "Genius Chat으로 무엇에 관해 이야기할 수 있나요?",
"Built for parents, not robots": "로봇이 아닌 부모를 위해 만들어졌습니다.",
"BEHAVIOR & TANTRUMS": "행동과 짜증",
"DAILY ROUTINES": "일일 루틴",
"SCHOOL & LEARNING": "학교 및 학습",
"\"That must have felt really hard to hear. When kids say that, it usually means they’re \t      overwhelmed. Would you like a calm script you can use today?\"": "\"정말 듣기 힘들었을 것 같아요. 아이들이 그런 말을 하면 대개는 압도당했다는 뜻이에요. 오늘 사용할 수 있는 차분한 대본을 원하시나요?\"",
"Why it feels so human": "왜 이렇게 인간미가 느껴지지?",
"Erin, mom of two": "두 아이의 엄마인 에린",
"Parenting is full of questions, doubts, and “Am I doing this right?” moments...": "육아는 질문과 의심, “내가 이 일을 제대로 하고 있는 걸까?”라는 질문으로 가득 차 있습니다. 순간...",
"→": null,
"Use empathetic, non-judgmental language": "공감적이고 비판단적인 언어를 사용하세요.",
"\"I feel like I’m failing. Is that normal?\"": "\"실패하는 것 같아요. 정상인가요?\"",
"We trained Genius Chat to…": "우리는 Genius Chat을 다음과 같이 교육했습니다.",
"\"I want to learn how to parent without yelling.\"": "\"소리지르지 않고 육아하는 법을 배우고 싶어요.\"",
"MINI–COURSES & LEARNING NUGGETS": "미니 코스 및 학습 너겟",
"Start talking to Genius AI — Free": "Genius AI와 대화를 시작해 보세요 — 무료",
"Validate emotions before offering tools": "도구를 제공하기 전에 감정을 검증하십시오.",
"“My kid says 'I hate you!' — what should I do?”": "“우리 아이가 '난 네가 싫어!'라고 말해요. — 어떻게 해야 하나요?”",
"\"How do I get my child to sleep without battles?\"": "\"어떻게 하면 아이가 싸우지 않고 잠들 수 있나요?\"",
"“The ‘what to say’ examples are gold. I screenshot them and use them in the moment.”": "\"'무엇을 말할 것인가'의 예는 금입니다. 나는 그 순간을 스크린샷으로 찍어서 사용합니다.\"",
"“Lorem ipsum dolor sit amet cons ectetu?”": "\"고통 그 자체의 진실을 알고 싶나요?\"",
"“I voice-type a question during nap time and get an answer that just makes sense. It feels like texting a coach.”": "\"낮잠 시간에 질문을 음성으로 입력하면 딱 맞는 답변을 듣게 됩니다. 마치 코치에게 문자를 보내는 듯한 느낌이 듭니다.\"",
"“Genius Parenting AI transformed my evenings. It gave me gentle scripts and concrete steps — our bedtime is calm again.”": "\"Genius Parenting AI는 제 저녁 시간을 변화시켰습니다. 부드러운 대본과 구체적인 단계를 알려주었습니다. 취침 시간은 다시 고요해졌습니다.\"",
"Adapt to your parenting style and your child’s age": "귀하의 양육 스타일과 자녀의 연령에 맞게 조정하십시오.",
"No appointments. No judgment. Just real help, right when you need it.": "약속이 없습니다. 판단이 없습니다. 필요할 때 바로 진정한 도움을 받을 수 있습니다.",
"Jacob, first-time dad": "첫 번째 아빠, 제이콥",
"Alia": "알리아",
"←": null,
"欢迎来到家长天才AI": "Parent Genius AI에 오신 것을 환영합니다",
"了解更多": "자세히 알아보기",
"您在儿童发展和育儿支持方面值得信赖的伙伴。": "아동 발달 및 육아 지원에 있어 신뢰할 수 있는 파트너입니다."
}